# Ejemplos de ESP32-Android Studio y Fireabse

En el siguiente enlace se muestra una serie de videos en donde se explica de que forma se puede conectar el ESP32 con una aplicación desarrollada con Android Studio a través de Firebase

[• https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3cUIGBi6WS-n1-P2zvFfiKGD4PiarEn](• https://www.youtube.com/playlist?list=PLu3cUIGBi6WS-n1-P2zvFfiKGD4PiarEn)